# Bordeciel
Dans un univers médiéval-fantastique inspiré librement du jeu Skyrim, la roue du destin semble s'est mise en marche. Les menaces, multiples, grandissent de jour en jour... l 'avenir de Bordeciel se joue ce soir ! Complots, trahisons, séductions et révélations fracassantes seront de la partie.